celine tam殺入american's got talent準決賽

未

巧巧聽

已經有評審聽得出CELINE好假 MEL B講得冇錯